多唔多人寫game shader

細佬本身有寫開unity, unreal.玩下three js果d 3d framework咁. 近排跟下youtube d印度shader tutorial自己整下，但好多都唔係好明。一來自己唔熟 二來印度英文

網上vfx, shader既resources又唔多，想學深少少既係點樣入手？同埋香港好似無咩工係寫shader?

整左個post-processing effect :

Unity Shader [簡單黎講 C++]

歡迎 Facebook inbox 交流

有冇巴打玩過Babylon js

唔該晒